希望愛國人士可以以身報國 大手購入人民幣

國難當前
動用畢生積蓄
唱人民幣!!! 救國!!!
跟黨站在同一陣線對抗美國!!!!

7.12

我呢d洋奴漢奸緊係買美金啦

帽事嘅
愛國藍絲一人換十萬
即刻上返6.9

黨會制裁你

唔該文宣做嘢
救得一個得一個

藍絲們 你還有黨呀

7.13已破

護駕

藍絲仲唔快D護駕

愛國人士冇肉食分分鐘帶埋美軍來帶路愛國人士一向愛國程度同賺錢掛釣

護駕呀!!!!!!

黨會懲罰唔夠忠心嘅人

十萬咁少，咁多藍絲有錢佬，每人一千萬都唔過份啦

即刻爆上兌美金1:1

人嚟 護駕

預咗信用評級拎Ｕ

強制將你啲美金轉做人仔

愛國人士幾時出手

呼籲全國政協副主席老董帶頭

日圓又升1%

屌 好撚貴

穿埋7.1

CNH 7.1332
CNY 7.0956

HSI夜期 25,462 (-651)

遲下升上8算就揼春架啦

人仔咁跌法, 會唔會加快D 外資撤資?
我賺你人仔, 個價無變, 但兌返美元仲要少左咁多
而且而家都唔知仲走唔走到出去

梁振英果五千萬仲唔用嚟救國？

其實支共都知走硬,留唔到

黨需要你!!!

會唔會有機會跌

日本紙係避險用，你想支爆既話 yen 一定會升
而家買定 yen 留番黎緊幾年去旅行用

整去藍c page?

有無文宣巴絲整到靚圖

91.11
又趺多D

Free fall

唔買人仔一定係反中央支持港獨暴力份子

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

人仔已經跌撚到我家族啲廢藍都開始怕怕話要大手買入外幣

我是持幣手！

已All-in 人民幣以示效忠
我是持幣手!

低買高放啊 識唔識㗎